GME 記得唔好賣呀!!!!!!!!!!!

WE MADE IT!!!!!!!!!!!!
SH!!!!!!!!!!!!
和你睇股 我很愉快~~
早抖!!!!!!

新手唔識
可唔可簡單講下今晚登生咩事？

救咗320蚊call嘅手足

Call 即 call warrent ,今日有9.8k call

點會一定升
就算你話信念打大佬
而家打完啲人點解唔會唔拎錢走

你講緊乜鳩

9.8k幾時要找到數?